【抗爭心理】請大家永遠記住今晚你有幾開心

抗爭並唔係一定要用悲慘嚟做燃料，
用喜悅，用開心都得。

敵人嘅傷亡，爲你今晚帶嚟嘅喜悅
唔係淨係得今晚！
我哋一齊繼續努力，
懷著燦爛嘅笑容咁用火，用刀，送更加多警甴入醫院，入浩園！

請各位香港人永世記住，
大家要爲呢種開心，呢種興奮，
繼續爲屬於我哋嘅香港，爲屬於我哋嘅家園時代革命。

請永遠記住今晚你有幾開心。

香港人 堅持 今日係721 7個月啊

P牌仔推唔郁可唔可以幫手推下

好老實 武漢手足殺傷力 高過香港手足好多好多

開心得滯㩒錯負皮

6月後入浩園既，遲啲要拎返出黎真•binc

光復後嘅香港
係一個開心嘅香港
而香港開心嘅起源
就係警甴同中共嘅死亡

請大家永遠記住今晚你有幾開心
請大家永遠記住今晚你點解咁開心

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

希望遲吓會更開心

Push

期待散仔會出黎要求派防護衣
否則罷工

721 721 721

黑警全家肺花

唔知呢班大愛撚今日去左邊

希望日日都可以咁,一次開心過一次

放負撚最驚我哋開心

真，我哋嘅快樂絕對係建築於班警甴嘅痛苦身上 聽日出元朗賀一賀佢先
Cheers

Dllm，你咁叻，你又唔去，得把口。
講就下巴輕輕。

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

議題熱度，講求集中。
輿論誠信，講求實例。
網絡生態，講求習慣。

以上說話，難聽，不合耳。其實，我都可以不開口。

但對於香港人，我有更大信心。改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

講事實姐一個手足都冇傷 傷左3隻黑警家族同埋可能59隻Popo 平時傷100個手足 未必傷到1隻Popo

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

真，團火都返哂嚟

想問平時啲黑警咩裝？手足咩裝？
武肺咩途徑傳播？

我唔想手足受傷姐 武力唔對等係鐵一般事實
武肺係廢老藍絲殺手 又唔會殺到手足 好快好番

根本冇可比性，武肺係經飛沫傳播，即空氣都可傳播，係化武，點同手足喺武力不對等情況下仲要用物理攻擊。

係報應

其實唔使咁大反應 佢都唔係諗住話手足無用
佢只係話唔使我地郁手都可以殺班黑警啫

放鬆啲啦香港人

唔鐘意有人當手足做啲嘢冇用，明明咁辛苦。
一句冇武肺有用就完咗。

推吓行動po

［開心完麻煩一齊推上熱門］721 7個月

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

畀心機讀書
入實驗室漏生化武器

黃藍是政見
xx是良知
真係幾時聽都係哽耳

3萬死晒就最開心

保持 黑警成全家的心念
原本咁多人集念 一定好快成功
好快黑警 死全家不會只是夢

agger

MVP 冠冠子

輸得太多
終於贏返次

MVP 生化武器 冠冠子